岩先係公廁，痾痾下尿跌左部電話落地

跟住俾個男人汁起，轉身就走左
我篤尿仲痾緊，追唔能切
痾完跑出去已經唔見左
吊佢老味咁Hi Hi既人都有

渣ga

俾個男人汁

on9仔
係男人就即時衝出去追
等啲尿隨風飄揚先係真男人

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

幫你推post

順便呼籲各位絲打小心呢以下呢條狗公

------------------------------------------------------------------------
會員 #86726 你收嗲啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉(厹偉)

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

做佢女朋友真係慘

一面同你慶祝生日,一面諗住點樣溝第二條女

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

會員 #86726你收嗲啦

一開始極力為厹偉護航

其後被網友踢爆 發現佢正正係厹偉本人

係咪屌厭左條女所以持久唔到啊,早洩偉?

渣㗎

唔出奇，藍絲同大陸人咁撚賤，你就要卑鄙到佢地頂唔順。
有次有個新移民大陸仔買金拱門軟雪糕打我尖，佢一攞雪糕我埋去奶一淡跟住扮佢大陸仔語氣一句「真他媽好吃」走人。
利申：鳩up

用尿射佢啦

做乜鳩

我即刻駁嘴上身

正一仆街狗公

中大